if there's a way to find your soul

i hope i can find the way

👏🏻👏🏻👏🏻